今年24歲 入投注站俾人查身分證

同3個fd入 有矮我成個頭既女仔一齊
門口個人淨係查我一個
Anyone know that feel

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

我28歲生日前兩個禮拜都比人查過

哈樓主俾人查係因為個保安人員以為你未夠18歲

我知

個下其實好撚燥

D fd即刻笑9我

唔係因為你未夠18歲 覺得你個樣唔係好人 望下你個名 萬一出事可能幫到差佬

笑你就緊架啦

入投注站打劫咩

試過24歲去睇恐怖三級片比人查身份證

個樣生得唔夠成熟又矮就係咁

我179唔太矮啦

佢想識你姐

隨時投注站現金仲多錢過銀行呀

呀叔黎

我又未見過有人打劫投注站喎

試過由入投注站門口到到行到窗口入錢前
總共被3個人check左3次身份證
保安們使唔使咁盡責呀

唔一定鐘意女人

有次真係燥撚底 我同個FD入 我高佢半個頭 CHECK尻我 比佢睇身份證仲串串貢 叫除埋個套 我即刻屌尻佢係咪玩野 跟住唔撚入去買

利申 過時廿幾歲 米8